DIY 夾 Cat5E線，鴨記買工具大概幾錢到？

寬頻師傅送咗一大捆Cat5E線俾我，手痕想自己買工具去夾，鴨記買大概要幾錢到？

it毒撚真係零舍無聊多搞作 正正經經買一條唔得既？

雞既50蚊夾
水晶頭幾蚊
60蚊落樓

應該買個夾同頭就得,好方便姐

因手痕想玩埋暗線穿牆

夾線器
剪鉗（細把好d）
1盒水晶頭

Ok thx

唔買cat6?

師傅送落就費事另外買

更何況我都就走

都係屋企人用

1000mb Cat5E已夠做

宜家夾線器包埋剪鉗
不過通常師父夾頭會用埋RJ45 tester睇下兩邊頭通唔通

人出豉油 你出雞

學多樣嘢，出到去都實用

我以前連夾都無買就咁買幾個頭番來
一樣夾到

我都想買一套自己夾， 因為條暗喉唔夠位走粒水晶頭， 要自己穿好線再夾先得

頭最好買AMP 其他model會鬆

如果唔係入牆都係買最穩定，線芯甩皮傷小小、cut芯長短腳、垃圾RJ頭夾唔死外皮、垃圾RJ鉗夾唔盡過唔到氣等都有損耗

至於寬頻仔送線係好正常嘅事，因為淨返唔多費事拎

100以內全包

問人借個好D嘅夾,你又唔係食呢行飯,無謂嘥錢

夾一定要買貴野

借到就唔使開post問幾錢啦

師傅送得線,借埋隻夾有幾難?

開得post黎都走左啦

Ssp 華輝
買prokit 既工具就夠做
開片用較剪就得 度岩開少少外皮
跟返色排線隊落個頭到就得
最重要夾之前係個頭前面睇多次係咪隊盡晒就得

用免夾頭

真心唔好買prXkit，學樓上講夾一定要買靚，唔再用送俾人都好過買咗件垃圾。